招集所有酒店jj

小弟讀緊酒店管理，讀完呢半年就有1年實習，但真係唔知去邊到好？只係有興趣做fnb,但手上已經有3個offer,求解答
-金鐘5星酒店肯定有$18000-$20000 1個月(因為入邊做過,有人會請返)
-中環5星酒店 $15000-$18000
-馬來西亞5星酒店 人工唔知幾多，但因為要租地方應該冇錢賺

咁都重要問 金鐘offer for sure

Fnb都咁多錢

金鐘3寶邊間先 有兩間都係爛檔
仲有 實習都咁高人工？ 仲高過FO長工

Fine dining呀嘛底薪加tips

當做長工，但做1年走